有冇手足睇完牙朗之後 覺得其他比賽好悶

美斯個場都幾好笑叫丫

講真 頭先秘魯對丹麥嗰場好好睇

好失望

無n賓...

你舉錯旗...

不如直接頒個世界杯比牙朗啦

仲有神射手

放過我 好無...

琴日果場真係好撚精彩

今日呢幾場麻麻地